又玩高開低收，睇路

信者得救

靜啦，無人信高開低收架

邊度睇到低收

低開高收唔得?

樓主你過幾日先推返自己個Post

請問邊撚度低？

出一招跟跌唔跟升...已經玩完

你識野bro 心知可能會咁 但唔知會唔會止蝕到

今次係跌行先 同上次有d唔同

美股都無低收
今日升到尾

對面納指一樣
而道指終於高位收陰留下一條長長上影線
而家科技股應該做返個小平台, 等埋道指一齊再向下落
即係話未撚跌完

祇能講，開市5分鐘，就有人用咗100億不問價掃上

今晚跌唔跌唔知，但前日個低位應該底了，多cash既應該考慮分批入

大師仲有冇多d啟示

黎種掃法，唔會係散戶，至於引唔引到人，就唔知喇